馬時亨：樂意退位讓賢

2018年06月12日

馬時亨：樂意退位讓賢

馬時亨

【本報訊】港鐵工程醜聞不斷，港府最快今天宣佈成立獨立調查委員會追究。豪言「我哋話畀你聽OK就得㗎喇」的港鐵主席馬時亨，透過傳媒訪問放風流露去意。他指出：「佢（政府）要換人，我絕對係會好開心咁去退位讓賢。」

指反高鐵聲音是噪音

2016年1月起獲委任為港鐵主席的馬時亨，3年任期將在年底屆滿。馬在《信報》昨刊登的專訪中被問到會否續任時稱：「我只係過客，由政府決定啦！如果政府覺得搵到個更加適合人選，佢要換人，我絕對係會好開心咁去退位讓賢。」

馬時亨又稱：「我自己都好多嘢搞，我因為要專注做港鐵，辭去5份董事工作。我唔做呢份，有好多嘢可以occupy（佔據）我啲時間。」他承認高鐵超支延誤確影響了港鐵的誠信，到現時仍有人批評高鐵，他認為「些少聲音其實只是噪音來的，不算甚麼難題」。

他又表示，其職業生涯遇上多次挫折，但「經過咁多挑戰，你依然可以生存到，仲可以帶住微笑，已經人生無悔！」

另外，消息指沙中綫紅磡站月台鋼筋被剪短醜聞，政府最快在今天的行政會議後，正式宣佈成立獨立調查委員會調查事件。至於運輸及房屋局被指一早知悉事件，運房局長陳帆昨稱紅磡站分判商中科興業去年曾電郵運房局，但同事未有知會他本人。

■記者麥志榮

上一則
上一則
承建商為三星、新昌聯營

下一則
下一則
泛民否決半億音樂噴泉撥款

削筋後無補救 落石屎掩飾

承建商為三星、新昌聯營

沙中綫工程再爆豆腐渣醜聞雙重鋼筋削走一半 土瓜灣站豎危牆

「歡迎有心人接火棒」

又想甩身

馬時亨：大不了唔撈

香港真係專出無賴
唔好成日話後生仔不負責任喇
佢地係你班老坑教出黎架

退乜鳩呀？
唔好係到拎尾彩
係要問責呀
Dllm

馬屎坑

話自己腦又生野咪得囉

鳩up 咁耐， 無功都有勞，
肯定升職加人工啦
好似劉肛華咁唔做議員做局長

咁即係話自己咁多年都係鳩坐呃飯食

好行夾唔送。

跟本自知換硬, 聞到腥味.

再收幾千萬約滿酬金 爽啦

馬時亨又稱：「我自己都好多嘢搞，我因為要專注做港鐵，辭去5份董事工作。我唔做呢份，有好多嘢可以occupy（佔據）我啲時間。」

咁似黃洋達既

不負責任 食屎狗

佢就梗係想退啦,而家搞到一獲泡

腳痛啦

想走？搞番掂啲蘇州屎先好走呀，仆佢個街

YY今日博士教你咩叫退位讓賢

在位時做到成督屎不特止
仲可以能夠係爆鑊前全身而退
留D蘇州屎俾下人手
咁就叫退位讓賢

留意返
下一手接左手
就算爆鑊 只要出黎講句
「呢個問題係我上任前已經出現，責任不在我」
追究唔到責任 問題就彷彿已經唔再存在一樣

你話幾咁撚神奇

潮語動畫廊

就好似每次換特首
都話比幾年時間睇下佢做成點先
然後話而家的問題係上一手留低
跟住下一屆特首又上任一直loop

唔駛問責㗎

佢肯切腹咪比佢退囉 支國人馬時亨

之前仲係到學侵咁, 9up完想當無事
你係賤種黃種人, 唔係白人呀on9仔.